主席我要點人數

唔該大家快啲返屋企 一定要沖熱水涼
唔好再係條街度喇 如果唔係好易冷親
利申：帶左遮都冇開，已冷親

保重

推

全世界即刻返屋企洗腳！！！！

屋企要人

番到屋企

返到屋企熱水涼真心爽

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：